其實記者可唔可以搵日罷去警犬記者會?

日日睇住佢哋將歪理屈直嚟講真係好撚嬲